\vbox{
    \ifmini
        \section*{Der lang genug \index{Der lang genug} \index{Ein junges Lied}}\nopagebreak

        \setchords{G C G D | e D G D}
        \chorus{D G D e H\spt | C G D G}

        \begin{enumerate}
            \item Der lang | hat über Nacht
            \item Der sich im Dunkel | Mit allem
            \item Gleich Vogel | ist er zu neuem
            \item Und wenn er | lässt er
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S62 Der lang genug\index{Der lang genug mit viel Bedacht} \index{Ein junges Lied}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Der l\chord{G}ang gen\chord{C}ug mit v\chord{G}iel Bed\chord{D}acht des H\chord{e}auses H\chord{D}aft ertr\chord{G}ag\chord{D}en,\newline
                  \wdh{h\chord{D}at üb\chord{G}er N\chord{D}acht sich a\chord{e}ufgem\chord{H\spt}acht, die gr\chord{C}oße F\chord{G}ahrt zu w\chord{D}ag\chord{G}en.}
            \item Der s\akk{G}ich im D\akk{C}unkel \akk{G}abgemü\akk{D}ht, ihn k\akk{e}onnt kein Zw\akk{D}ang mehr h\akk{G}alte\akk{D}n,\newline
                  \wdh{m\akk{D}it all\akk{G}em, w\akk{D}as da grü\akk{e}nt und blü\akk{H\spt}ht, im L\akk{C}icht sich z\akk{G}u ent\akk{D}falt\akk{G}en.}

            \item Gleich V\akk{G}ogel, Fa\akk{C}lter, B\akk{G}aum und Stra\akk{D}uch, befr\akk{e}eit von W\akk{D}inters Ba\akk{G}nd\akk{D}en,\newline
                  \wdh{i\akk{D}st e\akk{G}r zu n\akk{D}euem L\akk{e}eben a\akk{H\spt}uch er\akk{C}wacht und a\akk{G}ufer\akk{D}stan\akk{G}den.}

            \item Und w\akk{G}enn er s\akk{C}einer St\akk{G}raße zi\akk{D}eht, wie e\akk{e}s ihm w\akk{D}ill ge\akk{G}fall\akk{D}en,\newline
                  \wdh{lä\akk{D}sst e\akk{G}r sein j\akk{D}unges W\akk{e}anderl\akk{H\spt}ied hell in d\akk{C}ie W\akk{G}eite sch\akk{D}all\akk{G}en.}

                  \ath{Worte \& Weise: Alf Zschiesche }\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}
